F1 2020 匈牙利站 討論區 6

Formula 1 2020 Hungarian Grand Prix

17 Jul 2020 - 19 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

Stroll 仲話 we believe we have the second fastest car here
兜咁大個圈話自己手車慢都有嘅

其實Vet架車咩事 點解係咁讚工程師

8點唔記得睇motogp
睇唔到神童首勝

佢未開賽就炒咗去barrier 炒到front wing同suspension 都要搞

下星期睇住motogp頂住先

我以為佢講緊max 我柒咗

可能想讚max姐

真心啱明佢點解可以未開賽就炒車

地濕未暖呔 好似係

咁我諗無人會 on9 到信佢夠 Max 黎嘅
第四叫交到功課
爸爸收貨

收貨喇，同Max比咪自取其辱

On9叻一分都冇

James, it is Valtteri

咁悶都推到6

twitter真係好有創意

大家唔使爭,一齊做平粉

呢個唔同max今次 max今次炒真心柒

下年毒販個位應該拱手相讓比Vet

Benz 加屌米

喂 我謙姐 你比架SECOND FASTEST CAR Checo渣 都係慢過我

啱啱追po見有ching話玩game換咗tyre都俾人dsq，呢個係今年隻game嘅一個bug，有時換咗tyre都當冇換

Bono my passwords are gone
Get in there chi na

平冶除左引擎之外其實個車架嘅設計概念都好值得留意

平冶係咁多隊入面(粉平too)唯一一隊用low rake angle嘅底盤，姐係個車底底版(diffuser)向上傾斜嘅角度比較少，去降低重心（大概20-30mm)，減少左右軚之間嘅重量轉移，令到架車可以發揮到內轆嘅tractive potential，所以可以見到benz trial brake同出彎加速係好輕鬆

同時候為左low rake延長軸距（benz因為low rake所以軸距都係咁多間廠之間最長），喺唔改變diffuser孤度嘅情況下避免back pressure同維持down force前後分佈
長軸距同時提升左車嘅aero stability同埋yawing stability

因為F1喺預左係grade 1 circuit行，所以F1嘅車架同suspension嘅抗扭抗性係高到離哂大譜，肉眼見到嘅roll最主要都係來至車胎嘅受壓變型，越軟嘅compound越係明顯，有時侯甚至會見到內胎離地
同時候越軟嘅胎越係對重量敏感，所以隨左aero之外，w10/w11嘅車架真係有落苦功

'Red Bull owner keen to bring Vettel back to F1 team' - report

F1 2020 myteam gearbox 成日壞
有冇ching知點解

唔該ching

18之後 平治底盤，胎溫都搞掂
成個理念都搞掂晒
相反大牛果邊退步左 唔知關唔關車手比feedback事
19同今年 部車好明顯岩咸狗渣
度身訂造咁款

Renault 又投訴粉平

睇返radio call 原本垃利想幫vet換紅胎 係vet自己話要黃
呢d咪就係四屆嘅經驗囉 叻有排都學唔到

我係蕉一定keep 住投訴
粉平成架車咁買咁其他自主研發嘅廠真係唔洗玩

上落波太多
自動波就升下durability
棍就少啲downshift
好似係

vet呢幾年成日比垃利pit撚，佢已經習慣左自己call pit同tyre strategy

自己要做埋strategist
Benz: Valtteri, it's James
垃利: Mattia, it’s Sebastian

If you can't beat them, buy them
If you can't buy them, buy their parts

How about mgu-k同h
仲有ice我用新嘅玩咗2-3場已經去到45-55%

honda?

Renault

有無幫自己隻人買perks 可以減engine wear

Mgu k h
我都唔識保養
應該得升durability
如果個brake 教前啲
Mgu-h回電無咁快
唔知會唔會襟用啲
ICE我都唔識
我都唔係玩左好耐

9up: upshift 等個engine 唔洗高轉數唔會襟用啲

唔記得買咗一格定兩格

少用lean/rich 嘅fuel mix

Lean都會傷engine?

但係用standard又好快冇油
唔識省油揸法
次次練習做佢個fuel management最多都係做到綠色

上個po 有啲人係咁講叻舞唔掂條紅胎就即係佢手車唔掂，係咪考慮唔夠其他嘢，見人低就踩？

條賽道啱啱先落完雨，塊地都仲係濕，濕轉乾嘅時候賽道溫度都唔高。如果要轉乾胎嘅話就應該揀運作窗口闊啲、對低溫無咁敏感嘅胎。黃胎雖然硬啲，數據上無紅胎咁快，但個場都仲未夠熱令紅胎可以keep 住啲溫度，咁叻就要揸慢啲。揸慢啲個結果咪暖唔到條胎變做個惡性循環。

所以責任係喺垃利班戰術大屍到，計數計到咁盡搞到叻換條唔合適嘅胎，叻最多只係唔夠經驗同唔識大返班戰術大屍轉頭焗佢哋要幫佢換黃，今次拎住紅揸得慢唔係佢錯

利申：非迷叻

Hass咩事俾人調查?
會唔會連全季唯一2分都冇埋

Haas

秦仔可能會被罰

查緊呢樣野，driver aids during formation lap

最壞可能dsq

點解睇唔明呢個27.1 同換軚有咩關係

FIA幾時可以收皮
全年最佳strategy咁都有得罰
呢條例關換胎咩事

點解會被罰

grid 時人手吹乾個地

起步前吹乾個附近d水，等佢起步快d

FIA真係on9到極點

關咩事換完硬吠一樣了到傻
紅月胎升溫最快仲要racing line根本乾哂

成架車係對手度買返來無問題
換軚+ PIT START就有問題

Track temp極低都係另一個原因
同埋想趴頭就要出racing line，一出就會即刻lock up+飛出去，好似bottas示範過
換完白胎嘈係因為佢條胎行得最多圈 緊係慢 個個黃胎去到中段都嘈啦 唔好咩都黑叻
利申：四屆迷 反叻

其實之前哈屎都係成架抄垃利，仲比人笑垃利B隊....

仲未計上個禮拜ric俾人撞出去 點睇都要罰5秒

弱隊真係唔洗玩, 連隊內戰術都比人周
其實依家f1比已前都少左咁多野玩又冇入油, 又得一種軚
依家前面競爭又咁弱, 真係睇睇下訓左

抄係F1一路都有既野 一向都係你抄我我抄你
但成架買真係咁多年來最CLS既一件事

投訴係 technicality
要站站都投訴先make sure 粉平個個站最後會俾人扣

呢單好笑，迫人出賽道唔駛罰

seb

Haas要被人罰10秒

Steiner: What a Joke a 10 Second what a Joke

咁都aid
aid乜

泰仔冇事

cls 咁樣罰
好彩 HAAS 罰完仲有1分

叻叻繼續第11

咁都要罰咁team order 果啲係咩
一向都有數據分析report data 比driver + team strategy
咁車隊叫boxbox又係咩

有冇link ?
f1官網唔見

真係除咗前半段有啲嘢睇
咸爺真係連鏡頭都冇

之前有站唔係都試過formation lap pit stop咩今次又俾人罰
新手唔係好記得

屌而家唔係罰換tyre

泰仔咁樣吹乾攤地
黎緊實有人學

唔係佢個crew搞咁樣吹架咩？

“Teams are forbidden from issuing instructions to their drivers during the formation lap.”

衰呢樣

係呀 即係話佢地呢招 下次會有其他隊學
因為起步會好啲既

仲有1分
阿Q啲諗都當贏啦

幾時到Williams 攞分

Vet已經幾次on track計數仲準過成班engineer..
如果唔係Vet覺得紅唔得
今場拉利真係分分鐘無分落袋

玩到好似career mode咁，要自己計數

痴撚線點樣揸住二百幾公里嘅車同時計數

上年德國站廢圖已經示範咗一次
幾時入pit換雨軚
幾時又入返pit換乾軚

“He was going to come into the pits because he thought it was all over, but we could see from the TV that it was mainly the pushrod and the track rod, so we drove it to the grid.

“The mechanics on that car, all the boys have done an amazing job today, turning that around in 20 minutes - it’s something that would usually take an hour and a half.

“He owes that result to them today. He was very lucky, I think we completed with 25 seconds to go, that’s when the wheel went on.

“The sweat was dripping off the guys, their work was amazing.”

果場有機會爭冠，廢圖call pit
車隊唔肯架 廢圖堅持
搞左幾圈先比入
浪費晒啲黃金時間

頂，haas好唔抵
明明有場咁好嘅戰術

Unbelievable
之前連磨軚磨幾多 clutch setting 係點都會講喎

my team的話頭幾季正常
平均三場換一次零件
要升durability（R&D黃色）
玩一季十場比賽啱啱好夠用

真心勁，10-15分鐘換完

我係Vettel都情願信自己
起碼唔會比大屍撚鳩自己係咁柒strategy

其實只要同拉利內部反轉諗就得, 好簡單

其實vettel都唔止一次咁樣做
佢上年加拿大站 隻手係度玩緊勁舞團咁頂住咸爺
德國站 佢重有樣野好抵死
vsc 同sc果震,佢拎塊毛巾仔出黎抹軚盤同頭盔

仲要換完冇事嗰下好嘢

最勁果下 係佢地5~7個人 同一時間整一樣野
又唔會大家阻大家
分工做得真係好好

想像下如果係紅色車要整會幾混亂?

會直接揾幾條友圍住架車唔比人影

Albon車組吹乾地板咁都冇事？
Haas真係被罰算正常 好彩都拎到一分
但RP 抄車又唔罰？
屌
法家就係原罪

樓上講完一個原因我唔重覆喇

首先搞清楚dry line 同fully dry 係兩回事，就算條路出咗條dry line, track temp 都唔代表去到fully dry 咁高，個溫差講緊可以成10幾度，條胎keep 唔keep 到溫度就係靠呢10幾度。

紅胎快但係敏感，要keep 住溫度就一定要靠條track 夠熱，至少40幾度先夠。叻換紅嗰陣dry line 外面啲濕位仲可以有水氹嘅即係話根本個track 乾得唔夠快，連帶條dry line 都唔夠熱量，咁叻條紅胎咪硬過舊冰囉，佢無怨錯喎

垃利可能要pit起步

換咗manual single clutch paddle 之後禁咗喇

問題RP抄得聰明之前哈斯都有抄垃利，但抄完成續唔太掂，抄到抄得衰過人

Race recap留意最尾

本周MVPs

佢手車係快既。

如果俾條黃軚佢都係玩唔到咪又係怨
後面用白軚佢又有上到前咩

問題唔係佢怨
但唔該交咗應交咗功課
19永遠未做好自己
神都怨，但神每次都交到功課

尋日lando守左佢幾圈，真心覺得Lando比佢更有賦

其實VF-18無大家講到抄SF70H咁多
上面個網可以自己拉
後身, barge board分別都幾大

但講 tyre condition box box box 都計就真係

要聽下詳細內容

其實都仲有一部份係Max好彩 條主搖臂冇炒斷到
如果唔係應該真係可以直接收皮

咸係一路怨，一路紫圈
On9點可以同咸比呢

咸果d唔係怨 係娛樂大家

保子係咪放棄咗了 硬得個一場

續左約啦，可以收工

自己唔夠快+james 19策略
真係只能棄保保咸

揸黑平都搞成咁 專心做二奶咪啱

垃利戰術大屍係咪以為流浮山雨雲就快殺到所以換紅呀

做緊啦

懷疑HAM同平治一齊夾好到某段時間講D 怨嘅TR 娛樂大家

F1 唔係只係賽車. 仲係一場DRAMA黎

Fia個標準

又唔好咁講
由換左紅開始其實成場已經唔關佢事
紅冇Temp冇速度 仲要條紅係舊軚黎
之後仲係全場最早換白果個
拉利今年真係爭best of the rest架啦

望住自己架車outlap咁樣冼埋去個種絕望

匈牙利雨雲關注組

刷存在感

保子仲未輸架

啲人真係見人就反
今次好明顯衰係用錯soft tyres 到

咸神太屈

有無人email fox sports 叫何輝唔好撚再講f1

識睇一定睇sky

David 馬田

佢老麥時代都係咁
贏緊都成日話tyre唔掂

精台 孖甜
絕配

過多場就唔止差5分

下兩場兩次銀石 HAM 估佢攞曬50分 保達斯36分 咁就拉開到好多分

50+2 分係基本啦

好似啲人點定義電話冇電
HAM: <70%
其他: <40%

睇依3個爭老4仲好啦

大家要諗下
要拜D咩咸先會壞車
唔應該止於求雨舞

咁佢明知自己條呔唔掂做乜閘 Vet 唔讓

食麥樂雞

隊友互炒
但唔得喎，公公冇名宿咁快 起步已經差一截 點撞？

用錯呔唔怪佢
嗰刻唔讓 Vet 過係乜意思
拉隊友龍？

每日一問: 法拉利今日炒領隊未

條友只有人哋幫佢
永遠無佢幫返人哋
同Ocon真係兩大19

跳求雨舞擺明係想 Ham 贏嘅人黎
公公跑水

而家先玩到加拿大
已經準備換第三set零件

可能係阿$troll跑出呢

呢個真

落雨係益左咸

加拿大/意大利monza易超車，通常係呢到食罰格開定多副偈

後生仔係咁
但係lec成日抱怨依個真係要改
車有快有慢 人有高低谷
隔離牛奶渣左成年慢車有成日怨？有怨隊友？
Rus又係默默渣（當然對威冇期望）

咁兩件事嚟
你可以鬧佢閘Vet 冇teamwork 19
但唔可以話佢用咗紅胎都跑得慢 因為事實係用咗紅胎反而跑得更慢

後面兩個揸突架車，真正做好自己本份
舊年Nor慢車都試過同冰人、四萬格劍
今年Rus用㗎F1.75入到Q2

老豆力量

其實冇謂指責叻拉龍
宜家又唔係爭冠 唔需要保邊個放邊個
各自跑就得 只要叻唔係故意擋vet我覺得冇問題
Lec要改既係成日抱怨依個問題
成日抱怨做唔到大事

我想牛奶同富二代

最緊要兩個都係車隊前面

希望頂到去monza
同埋升車有冇話除咗durability之外主要升咩
係咪睇想high top speed定high downforce定最好balance
而家升得最少係aero同chasis

亦都咁講講，垃利嘅team strategy唔識點令車隊拎最多嘅分數

笨屎垃利偈，我會主要升aero同chassis, 蕉同康偈就乜都升下

垃利都唔稀罕果幾分啦
人地想爭冠阿 爭(f1.5)冠阿！！

認真 vet盡量跑 lec當練習 分數就算9數啦

面對現實爭F1.5

我好想睇
Checo牛奶sai富二代Rus拎一次p1
(難過垃利拎冠）

要兩架宇宙車攬炒，粉平同大牛失水準，機會同中六合彩無咩分別

假如黑平互炒
Checo 富二代有機會

我諗起呢個 TR

媽甜

Humble 牛奶

睇sky串垃利係一種享受

Russell就算怨都無人知 因為無人會播包尾嘅radio

講真一隊team既morale 真係好重要，車手怨婦少陣合作啲大家都有心鬥落去

放長雙眼睇下年大頭返蕉會搞成點

睇吓 Silverstone double header 硬唔硬得返
So pissed with James

但冇咗 momentum 係最大問題，真係要睇佢可唔可以 rebound

阿Troll今年話要攞best of the rest

癡線haas個performance progress升得勁快

年年都係咁，硬得一兩場

見到牙max修心養性病母倍感安慰

望就望佢依兩個星期可以調整返個心態。如果唔係死人 James 無啦啦再 pit 佢同埋唔知點解個軚盤盞燈早過啲 lights 熄搞到佢 jumpstart 嘅話佢分分鐘有得喺前面同 MK 鬥。Hungaroring 本身難 overtake，你再 pit 然後又要佢過一堆 backmarkers 其實明玩佢。你過多一兩個圈 DRS 點都過到 Max 啦

但佢overtake技術未夠好係真

Yes

無計，咸狗比佢勁好多，偷到一兩場算係咁

其實今季會唔會全部pole position都係benz車

if u can't buy them, report them

垃利兩場主場 俾下面好

FIA

個兩場集體放水

頭3場benz pole
仲要show咗比大家睇佢無論直路要既馬力
定過彎要既下壓力佢都有齊
銀石兩場pole硬
跟住spa monza sochi要勁既powerunit
benz根本冇得輸 分分鐘Q2繼續用medium撚鳩對手

垃利今年個垃圾engine係monza應該兩部都入唔到q3

好似又變返14年咁 自己兩個玩，不過太監跟尾狗

大概率係咁

咁就一年 完

Monza入到Q2都偷笑

benz再咁屈落去
FIA又唔ban其他隊直接抄
我驚F1變成歷史
新賽事Formula AMG

出年8部平治 已經叫做半個平治方程式

平治將會贏家

打漏左個會字

公公應該真係用medium 過唔到Ver 先要換hard?

搵翻YT堡炒低ham

琴晚公公開車個下 真係話佢堂軚盞燈熄早左 所以唔罰？

人地都去嘆世界啦，冠軍又攞埋仲返黎玩咩

粉平果D唔係抄啦 抄你都要R&D班友識先抄到返來
而家係直接買哂成SET返來 連抄既步驟都節省埋

Kimi 都享受緊退休生活 興趣係揸F1

Kimi：你哋繼續鬥三鬥四 我就開養生車 到時我話走就會走

Kimi好似車隊小股東，有股份

粉平領隊+二世祖聲稱係抄
用相再推敲返
btw等銀石開賽前FIA會公佈
究竟係抄定買parts

最快要去到2026年先會改引擎formula

F1對偷步有個allowance，只要架車唔行超過個allowance就唔會罰
上年日本站Vet都係咁

好多fundamental design feature係無可能就咁影相就炒到
用相就可以推敲返哂成個brake點整既話 粉平技術應該係遠超黑平

Pirelli數據

同一條黃tyre
太陽神可以捱多十lap
已經無野好講

遲下會變白人嬴車就係racist
白人車手唔準參與F1

去到第六個post

"It is all rushed, so I think they need to give us more time. I will be speaking to them, probably send an email over the next couple of days and try to coordinate with them on that.
Ham真係不遺餘力

屌你孖甜尋晚鳩到
ocon同四萬又撈亂講
有到max lap緊車 佢話同kimi鬥緊
第二同第十七鬥 一定係咁

好彩今年無得入場
唔係班tifosi暴動都似

其實冬季運動黑人參與比例都係低D
根本黑人自己都唔鐘意玩
冬季奧運會會唔會俾人話RACIST

豐田哩D車廠去抄人野都冇佢咁快

即刻衝落場 私了四眼佬

四眼佬個位今年都坐唔穩啦

琴晚lap車lap到我都覺得好亂
睇返F1TV個GPS仲清楚

而家講BLM果批先最racist

根本成日係到提自己人種既人先係最racist
e.g. 支那人,黑人

Honda 會唔會闊別多年整返支廠隊玩下

搵返個日本仔揸. 再搵埋albono過檔. 保證本田係日本泰國大賣

但albono個國籍紅牛都想要

搵埋依家F2果個角田本身係honda青訓
跟住順手入咗紅牛青訓咋嘛

又LOOP多次
HONDA > BRAWN GP

佢仲留得低咩 being made like a fool

過多幾個月會唔會發現係羅素衰多口幫倒忙

russell: 一齊黎威記. 應該起碼有得同ALFA HAAS打

維特爾除咗揸車仲要兼職埋strategy😳

呢啲真係經驗，唔係就變叻叻

FIA要禁條友再出口術。尋日又pit crew出晒黎扮入pit。雖則係無影響賽事⋯

想磿軑oversteer 出事？

悶到就嚟瞓着俾大家笑吓幾好呀

有時英文撚幾鍾意若無其事咁9up，好似認真但其實講緊笑
好似開頭Lando 落到十幾果陣，都用認真既語氣話 我完全唔擔心佢既成績，因為最後果個圈佢可以一次過爬十架車。
呢啲係文化嚟，習慣下

The full timelapse of the repair job on Max's car, from the moment of the crash to when it was brand-new like. Some mechanics are as superhumans as the drivers 🤯 #HungarianGP

叻第時要自己諗方法捱啲戰術大師

俾人撚幾年就會學識架啦

除咗戰術之外
垃利會唔記得裝drink上車
或者唔記得比steering wheel個車手

唔係呀，10-12係老麥話無胎就真係無
重會成日哦車隊比佢換架

要oh nonono

No Kimi you do not have the drink

冬季運動全部都係有錢人先會玩
窮撚就踢波打籃球練田徑呢啲門檻低嘅運動

所以賽車少黑鬼都係咁

Kimi: Steering wheel gloves and steering wheel yeah come on move

遲啲會話乒乓波將枱太矮
歧視黑人 唔岩佢地玩

Hey! Steering wheel! Hey, somebody gives it to me! Hey!

仲有今年拉利1000th GP 主場 Mugello 俾人中出
雲爺爺1000th 對摩daddy 咁

好睇過場車

1000th GP 主場 double DNF

睇吓會唔會有Enzo e Dino Ferrari circuit 俾人中出不特止 仲要顏射

50連發

作為大牛fan，我完全認同你！

Horner 成日都講「我哋架車係最難渣，不過識渣就會好快」呢一類嘅說話。作為fans，呢幾年我信！尤其上一年，真係好似比到2020年新希望我哋。

而家呢？又難渣又難setup、real pace 唔知有定無，淨係見到19 Max 都渣得好struggle。反觀平治，一年比一年穩定。又快又穩定，俾晒平粉統治全球嗰種自信心。

Adrian Newey 冇錯係一個鬼才，不過可唔可以真係整一架車可以比世界冠軍級車手自由自在咁發揮呢？我已經唔想再信佢嗰套”tricky to drive, but rewarding if you get it right”呢套無聊理論。平治架車都好rewarding ，不過車手可以更加容易控制、做到人車合一。呢幾年我就紅牛fans都好攰，好想比其他人做吓。

我覺得 佢係要夾Vettel 先勁
之後果幾年都係某啲track先有睇頭
但overall都係輸平治

頂我鬧錯人 講錯嘅係crofty
搞gag我都識分嘅成日笑鳩垃利點會唔知
但係肯定係crofty講錯

如果redbull無max會點

有無ching有玩 ps4 f12020

呢個point, 細細個睇高智能方程式已經感受到
凰呀對雷神, 好似RBR對Benz

想買嚟玩
但見個my team mode有好多setup野
我驚我依個f1新手乜都唔識set

想知個呔盤幾錢多d

冇牌子山寨貨幾舊水有個
有牌子入門版千幾左右
再上就幾千 甚至成萬

黃金買？

上次垃利互炒
牛奶連過3人
F1yt 放左5-7段videos
特別垃利有3個唔同視角既炒車

今次得牛奶同叻鬥車果段
悶到cut唔精華

架RB根本就係食人魔凰呀

同埋手套

Latifi被人當係non-English

Part of the reason 係咪因為 VET 夠經驗識俾 feedback Newey (反而 MAX 依啲後生啲嘅對於 development 無咁識比 input)?

吹到架車幾撚勁都好
連當家車手都舞唔掂去發揮兩者100%實力既話
咪即係一舊廢鐵

Agree
所以當有人話Lewis 贏咁多次都只係因為架車，我都笑而不語。

咁Lat 係加佬，覺得佢識多過一種語言都好正常至少英法兩種先

臨尾谷多次加賀wor

但人地以為佢係法國人

Max仲未控制到
比你地提一提，心郁郁想買今年出果部凰呀VA Hi-spec

加拿大人講法文都好正常

加拿大法文係法定語言

其實佢係QUEBEC出世
不過佢唔係法裔人

講邊度出世仲好笑佢喺Montreal 出世，嗰度差唔多一半人都係法語做母語，佢咁啱唔係嗰一半

Montreal出世識講法文好正常
不過latifi其實係伊朗裔

其實我估佢係以為佢唔係地道人,
所以先咁講

"It was already clear that he would lap us before the race," he told Sky F1. "It was not a surprise."
Vettel話預左比咸爺lap圈

"An extremely disappointing Sunday and the result is very hard to swallow," said team boss Mattia Binotto.
"In qualifying, we had got the most out of the car as it is at the moment, but in the race that was not the case. To be lapped is very painful for us and our fans."
Binotto話比人lap圈好painful

睇完心諗拉利果邊真係clown黎
開賽前都預左架啦

咸又想點

moto gp marc marquez 大炒

但神童贏車

嚇死我 以為今日又有

咸繼續咁贏嘅話有機會係意大利追過舒麥加91勝紀錄

如果你有睇Newey 本書，佢話chassis development Webber 既feedback 重要過Vettel (Mark 對於aero components 敏感過Vettel)
所以Mark 退左役，Vettel 搭Ric 果年RB 明顯慢左

而Vettel 對於Tyre management 既feedback 好勁

卑詩省應該好多人都唔識

重點係Vettel 好似差少少lap 埋拉利first driver

有無巴打用過啲口罩？啱唔啱帶？

同埋佢係 Quebecois 估佢識 French 都正常
I speak Canadian eh

如果喺 Monza / Mugello 比平 lap 嘅話。。

遲啲買嚟睇先 thanks ching!

我買Mugello 匈牙利lap 到Mugello 都應該得

兩部垃利一開始就攪炒咪唔洗驚比人lap

如果 Enzo 仲在生應該會爆血管

若果阿仔唔係咁早走 應該係佢坐 就快激死咁款

MB 話條 tyre 有 graining 同埋怕 Max 會 pit，其實我覺得驚鬼

成日都有講錯架。講成幾個圈都認錯都試過。

Vettel最尾兩年係紅牛係咩成績⋯？
根本係關regulation事。

14改左落brake
唔同佢09-13年渣法
同埋佢13年先四年霸完
點會無啦啦唔照住Vettel 黎開發部車
佢差都係差14年，又成日壞車
無你地講到咁廢

條胎顆粒化係真
咸最後條紅胎都有
怕max pit就 我覺得諗多左

其實而家車手當中
得咸同Vettel 養胎勁
之後就到佩雷斯，公公都算既
其他都麻麻地

其實預左佢會破
自從17，18斷唔到佢攬之後
不過我都係覺得老舒>咸
各方面都

我覺得咸過硬，都篤定起馬八屆冠軍。架車快佢又成熟到癲。

無人話佢廢。但絕對唔係紅牛到搭佢先勁。
以前聽講車佬講Webber其實先係最識渣架紅牛。不過天資有限，其他野輸晒。

你講鬥仆街方面？

Webber揸得一般，廢圖揸紅牛好勁，可能紅牛車適合廢圖揸

講穩定就webber 頭幾年都穩定
但佢起步成日柒 不過唔知果時係咪無咩錢
好既parts換晒比Vettel 😂

各方面

擺明，紅牛果陣上捧廢圖上位啦，2010年英國站咪張Webber front wing換比廢圖囉

太陽神敢唔敢最後一場同第二個位攬炒而贏冠軍？

記得韋倫諾夫話當年LAST一場好驚俾人撞

唔敢 不過拉龍
唔夠吉屎

Williams to bring "powerful" British GP upgrade for both cars

w10dlc

The young Briton, who was spotted helping his team strip down his car after the Hungarian Grand Prix, insists it is not drivers who face the most difficult stress from a run of nine races in 11 weeks.

Instead, he says that efforts need to be made to ensure that other personnel – who face much longer hours – are not burned out by everything that is being thrown at them.

That is why he elected to help his crew out on Sunday night at the Hungaroring, knowing that any assistance he could give would take some strain off them.

“For the drivers it’s not too bad, you know,” he said, when asked by about the impact of the current packed calendar.

“In some ways we do the least amount of work in terms of being at the track as in driving the actual race car, compared to the time mechanics spend working on the car and building it and management, or the engineers spend at the racetrack.

“So honestly, for us, and for me, anyway, I feel like I’m fit enough that I can go out and do the race and I’m not completely dead after it and feeling like it’s going to take ages to recover. So I’m not that concerned, you know, from my side."

點跟

覺得老舒神都係喺Benetons 贏WDC果幾屆
之後拉利霸權，大家都覺得靠火星車贏

咸都差唔多，就算上兩屆點屈機，好多人都覺得俾Max/Ric etc 一架實力差唔多既車，佢哋就有能力挑戰咸
真係覺得咸係best driver on the grid 只可以搵返麥記年代嚟講

老舒差D食過翻尋味

YouTube 堡係度時我都 count 嘅
公公年代真係當咗例行公事

上場正賽威記表現最好嗰個唔係 Russell

希爾叫公公好學下YOUTUBE堡

“Nico had to push him really hard. And pull out quite a few tricks to try and get an advantage in that team. Lewis is a very hard man to beat, but he can be beaten, and I don’t know if Valtteri is the guy to do it.
“I don’t see how Lewis can be put under pressure with the current team lineup. He [Valtteri] just needs to find out how to pile pressure on lewis.
“That means doing psychological stuff that Nico’s alluded to, to make Lewis lose his equilibrium, then maybe he has to do that.”

問題係公公鬥車真係一般
你俾佢攞到 pole 帶無問題
出 trick 前題係佢要追到 Ham 先
係 Ham 後面 Ham 根本完全唔驚

相像下後面跟緊你果個係19MAX個FEEL 同公公係後面差好遠

(當然有車手最怕魚雷0係後面)

麥記口罩？
我覺得幾舒服

玩膠定咩
攪？

上年英國先鬥完硬完一下就跌晒watt

攬
手機速成揀錯隔離隻字

其實近呢兩年 咸爺都唔怕max 更何況公公
食硬你咁款
相反你睇 16，17，18
咸係緊張好多 所有野都做得好足
18年咸都好怕max 因為果時啲積分近
同埋18 Max開頭癲撚左
但呢兩年邊有 遇神殺神咁款
部車又比到追擊能力佢 睇住前邊啲車黎射

太多人覺得Rus勁 自然無留意佢
佢上站都算係咁

2000年好睇既
至於2003年，老舒同拉利叫做用經驗黎贏

相反06年 老舒同拉利算係出盡晒奶力黎砌

我反而想知 Russell 乜事
So far 一到正賽無段好睇

當年既雷諾真係好X勁

Completely agree as a Valtteri fan

當時仲有 Seb

係，果時積分近。 係怕max多好多
同埋咸呢幾年 近距離接觸公公
都摸清公公有咩料 所以公公要突破自己先得
同埋我覺得公公把握力差咁啲
無kimi同夏健倫兩位前輩咁果斷

下半季咪ban9左

true

18年係max咩 季初應該係ric 好似係ric/vet/ham各赢兩場

我記得年頭佢仲係碰碰車19max mode

老舒條仆街試過唔止一次
所以佢值得今日嘅狀態

公公要同rosberg 學下,
要有同HAM 攬炒既決心,
先會羸到WDC,

Ric

18年max點可以唔提Baku

攬炒極置

但是最尾red blue話係55責任

應該係怕得罪Max先對外咁講

咪話佢仆街 咁攬max

四萬好似都ok?

我覺得會好過max既
不過就真係唔夠咸黎
上年你可以重溫日本站
站條胎keep得幾好

18年開季,ham就係驚比max隊
佢巴林撞左咸1次,之後咸鬧佢柒頭
然後大陸站又嚇9 max
18年開季max真係19黎
3大差唔多撞晒

可能覺得架車廢過F2

站站都撞 相反ric好好表現

不過依家都算證明揀max棄ric冇錯

我又唔覺放棄四萬係無錯
四萬呢2年只係雷諾唔爭氣姐
佢都交足功課
佢下年去老麥,實有表現過今年既Lando同辛斯
雷諾真係限制左佢發展

呢兩年搵夠銀
下年咪可以有表現囉

比我我都走既
兩大又無位
去蕉人工多成倍
佢兩季6千萬 當練下車

最記得上年monaco咸條黃軚揸咗50幾個圈
後面仲要比max追住
雖然話就話個場難overtake 但係揸軚頂咁耐都仲可以守得住真係好勁

呢個場 頂到係正常
頂唔到先有問題
條track咁窄
差唔多得出隧道位先叫做有啲機會爬頭
你都可以睇下18年巴林站 Vettel 留胎鬥最後
上年我記得有站咸爺都好好
Vettel 賽後訪問都有讚咸爺

我都記得
Giving a massage

四萬個心態係冠軍無我份 不如揾銀咁

唔知點解諗番起好耐之前一套漫畫
主角部f1係好難渣
怪物黎
形容到強姦咁部車咁

加賀係值得蠃一次

癱佬win成條街

完全同意師兄觀點
自撚作孽
不撚可活

回力標

嘩吱吱吱玩reverse track layout
不過唔同啊啲垃圾track擺幾隻水碼就砌好

九日內鬥六場

九日鬥六場！？
炒車夠唔夠零件換？

宜家仲覺威記廢過F2 係咩原因

Agreed, 揸果條焦都可以 Monza P4

But provided McLaren 轉 PU 唔係 a step backwards

1997果下真係擺到明想攬炒

想問咁多位巴打 完左場race get in there lewis其實咩意思

同恭喜哂你叒贏撚咗差唔多

蕉偈變大平偈...

不過 McLaren 出年因為 regs 可以做去 accommodate 副新 PU 嘅野好有限所以有啲擔心 2021 未必 deliver 到

06年嘅雷諾，又快又穩定
日本站拉利冧偈就GG，加埋無胎

mass damper！！

真撚樣黎

咸雖然乞我憎
但手車勁同有品好多

冇d新意 次次都好依句

Get in there Lewis
What a great drive
What a great launch
What a great weekend

好悶聽到

當你係咁贏，就唔會有咁多變化㗎啦

聽講蕉係最貴
平治係最平果個

玩埋呢九日就完季

d車手會唔會太攰
搞到大炒車架

啲 crew 先慘

每季都loop十次八次

FE一向都係碰碰車咁

有冇巴打知道burago F1 模型喺香港邊度有得買?

無計，次次都係佢贏

今季唔洗只望垃利，睇MAX可唔可偷雞執返一站冠軍

仲有awesome drive mate

攰咪請槍囉

吱吱吱依家只係支那車廠既玩具嚟咋嘛

就算之前D年幾dominate 都會俾其他車隊偷到一兩場
但係今年真係唔知

有冇人係用ps4手制玩f1 2020
用手制玩難唔難
諗緊買唔買嚟玩

由90 馬交f3果一下就知佢係一隻不折不扣既撚屌

係牙，平治今年部車勁到爆，第一站有咁大概變速箱問題都被公公攞到分冠，今年真心有D難偷一個

玩具反斗城

好多人用手制
買啦

咸狗最多都係小動作多
但講陰濕真係唔夠佢黎
始祖黎

諗緊就會買
買完game 就會買埋軚

連Ross Brawn 都咁講 老豆力量嘅Copy and Paste

Ross 既重點係Racing Point 係合法地抄

9. 中國站主辦單位正在考慮正式取消今年度的中國站

截至目前為止中國站都還只是"延期"而非"取消" 這也讓很多人無法申請退票

呢個先係重點
快撚d取消支那站唔該

7. 上周兩台Haas因為在暖胎圈指示車手進pit換胎被罰
同時Kvyat也差一點點 但AlphaTauri車隊對規則比較熟悉
等燈滅起跑之後才叫Kvyat進站
(規則說暖胎圈到起跑前的這段時間 車隊不能透過無線電指示車手進站)

以前唔係得既咩?
又改左?

已經買左
但都幾難玩有冇教學

如果車手主動要求係咪就會無事?

睇佢學下啲賽道點玩同埋點set 車
之後係咁操
一開始唔好介意成日flashback， 慢慢玩熟佢

應該係 所以好on9
如果grojean係話我要入嚟換胎唔係我可唔可以入嚟換胎
咁就唔會俾人罰

車手主動入就可以
Engineer唔可以比任何指示

但其實塞my波個radio都岩岩好踩界既
個工程師都係無講話box for dry,淨係叫佢box
都係塞my波自己講話box for dry
咁都入佢數

所以話,fia d準則真係on99到無朋友

依一兩季開始覺得講到有d hea

有冇Grazie Grazie聽

叫佢 box 本身已經違例
今次我反而覺得係 consistent
唔理你有無得益或做咩都好
一落 order 即罰

贏到麻木咗

屌 又贏

下次get in there Lewis again！

叫Ham下次入面著件 “Why always me?” 算啦

不如 "black live matter" 算la

Ferrari announce technical team shake-up after poor start to 2020

改組完咪又係柒
返去整意粉啦

每場practice揸曬所有practice program已經係教學
學racing line，養軚，慳油，用ers時間

Exact7ly, 垃利嘅問題其實係非常之 deep rooted（主要關 culture 事）

可能一早著左
未搵到機會show

然後就係唔用flash back迫自己狂玩
玩到啲踩brake 過彎 俾油愈黎愈穩定
之後再逐個assit 熄

呢3架垃利

Ferrari從上到下的領導統御風格讓他們誤入歧途
James Allison話

Racing Point涉嫌不合法抄襲Mercedes 2019年賽車的事件，因著Renault的抗議，已經進入提告及抗辨的階段。FIA將會在英國站前宣判。但這次大概發生了甚麼事？為什麼Renault要針對Brake Duct去抗議？歷年來發生過甚麼「抄功課」的事例？今次就談一下這些，並說說Customer Car能否幫助小車隊。

以前買舊底盤返嚟自己改都無問題啦，佢要抄仲多心機唔見有幾大問題

其實無咩意思 你英文差姐

你叫hamilton 講俾你聽 佢大把機會講

Google translate下

啲女濕晒可以入喇
所以咪get in there

傳緊今年f1會加Nurburgring, Portimao, Imola
仲有人講傾緊馬來西亞

今次怪benz太強

魚雷係咪lap1之後先入pit?

屌你唔好撚再去imola!
依個場最好永遠消失

三站係意大利

FIA 迫害拉利鐵證

全部Q1出局

叻: I’m stupid

想睇IMOLA. 年紀細未睇過SENNA. 想睇下佢出事條TRACK.

垃利玩迫害玩到出神入化名都可以串錯

意粉

如果越南搞唔成
我諗佢地未必會去東南亞
歐洲反而幾多賽道say yes
不過唔知係咪關錢同檔期事
hockenheim同imola一早話得
但F1始終都唔將佢地當做first choice

無睇過05-06呢兩年咩？
05年睇大頭點樣頂住老舒呢隻大老虎都無犯錯
06年就睇老舒點樣磨晒大頭條胎 焗佢早pit

Imola正啊

當年都未開始睇賽車

如果用而家部車去砌既話
唔好睇
基本上排第一果個 贏緊咁滯

hockenheim 無雨嘅話無嘢睇？Imola 窄過香港啲路就算啦

宜家部車嘅 size
Ham get in there

有啲串啱有啲串錯咁得意

被design部迫害

碌Facebook 咁啱見到，第一次見呢幅相

如果真係專登迫害
真係幾有創意

而家好似改咗就得vettel個字

剩返4個碌

其實大家對咸有好大機會追平到車神七屆既紀錄有咩睇法

Same

Expected

預咗啦，不過比咸用easy mode攞有d唔順氣

Even 係公公 fan 都要咁講，HAM either 今年或者出年 (or both) 其實九成會 WDC

F1算啦. 明日黃花 遲早都比Formula E replace. 咸狗有料咪玩F E囉.

你識d野

正常，最有力挑戰WDC係你啊，加D力好冇

hockenheim

hockenheim一定係雨戰先好睇

講得好啱

有次大頭頂住老舒，嗰場好正！

Imola 都係出名窄，反跑同難爬頭

d記憶出晒黎

呢兩場好正

根本而家d車太大架

手制控軚有啲難

係，好難做到一下好快180度turn...尤其喺monaco個hairpin, 次9次都撞咗外面個欄

咸狗幾時去珠海落track證明自己

夠彊去澳門 屌到佢飛起炒落葡京灣

當年Ham跑F3 又真係係葡京彎炒 不過佢做咗受

所以點都係撐夏健倫

我係因為佢入坑

F1搵佢講舒密加當然一輪好話, 不過最後一句好正
“When I was racing against him, I was happy to see him in my mirrors”

想問下你哋踩brake 係慢慢踩定一下踩到盡
閂左brake assist 之後好驚一下踩盡會好燒軚

True actually

繼續吹

批准老豆力量果個model. 可能f1可以多返啲野睇既. 雖然我個人係鍾意睇f1 多過FE

講好睇而家一定係 F1 好睇啲，但係畢竟依項運動付出同回報唔成正比同埋係 green energy 嘅前提下 FE 一定係 the future。希望 FE 再成熟的可以真係吸引到 F1 同啲廠轉過去玩

墨佬去alfa
圖去馬田？

FIA批准老豆力量咁樣成架車抄既話
我相信威龍+麥記+haas+alfa+大細牛都會抄benz/垃利
得返威記冇錢抄
抄完之後相信會鬥得緊湊啲(變咗平治方程式)
但一旦benz退出唔玩既話
好似DTM/LE MANS咁 一下子冇哂車隊
到時真係要轉睇吱吱吱

Rosburg Kubica 都喺度rosburg 仲要同佢一齊撞

唔同彎唔同brake法喎，我通常大直路之後啲chicane例如monza, spa到咗braking zone大概過咗100m但就嚟50m個牌前就一下踩盡之後狂落波到2波turn in
lock唔lock up條軚係睇你放brake個timing, 放得太遲就會lock up, 呢個要自己摸下

根據積架0既財務報告, RUN 一隊FE 真係好平
同F1差天共地

吱吱吱冇記錯個chassis統一既
要整既就係個動力(舊電)
然後以前就鬥車期間入pit換車
依家就一架車鬥到尾
冇pit stop睇
仲要個場窄到仆街
下下碰碰車嚟 都唔係賽車
同埋我覺得混能先係未來車既方向
純動唔係最好
依家好多歐洲車廠玩FE
都係因為歐盟減排搞到咁
只要F1 2026年引擎大改
變返簡單啲既設計
應該會有返啲車廠肯加入

Ecclestone commented on Hamilton's fight against racism in F1. Ecclestone had CNN record that "black people are often more racist than white people". Hamilton in turn called this remark "ignorant".
前F1掌門人 之前係CNN話
"黑人往往比起白人更有種族歧視"
之後既內容都係類似潤鳩咸爺

而家呢個世界
竟然有人咁直接

其實 Bernie 依句 statement 完全正確

補充返：Even though racism 係一個要正視嘅問題，但係咸憑乜嘢迫成班車手陪佢一齊擺 pose?

佢成日都想出位
之前重話想搭路做歌手
佢可能等緊7冠果震 屎忽痕,咪搞下d花臣掛

佢係咁政治正確就換晒自己個邊車房d人同race engineer做黑人同女人，唔好得個講字啦

佢個trainer又真係女人

Train臭度先？

get in there lewis

我都係公公Fan啦，見到佢上一場個起步咁
臨尾車隊計好哂數又自己唔爭氣追唔到
都知佢唔係WDC料

年年開頭贏到一兩個分站
整個好似有得爭既假象出嚟

我覺得傳統窄路circuit 刺激d。

Very sad

而家啲車太長太大架，窄路爬唔到頭

睇電視睇相未必覺. 現場睇架車真係好長

差唔多有16座小巴咁長

基本上窄路就咁擺架車喺中間慢駛後面啲車都過唔到

兩架車平排都抆水，都唔知點鬥

摩納哥咁塞車

摩納哥站出盡力跑Q
正賽就用大巴戰術

當心，摩納哥車手會把你撞開。

McLaren set for shock F1 reunion with iconic Gulf Oil brand

呢啲on9揸架咁既垃圾
等睇嚟緊所有意粉站Q2都入唔到啦

其實我好鍾意以前啲F1
1998-2006 呢幾年既車
拉花同size真係好好
又唔會太大部 爬頭又多 又好睇
有入油同唔同車廠既胎
而家太大部，好難爬頭
同埋好老實講 車占左70%既能力
唔同以前要出盡奶力黎砌贏

而家d車太大部太重 重左成百幾KG 條胎又流
鬥車變左鬥DRS 鬥儲電放電

出年架車粉藍加橙

唔知廢圖幾時會決定去唔去粉平
法記依家先公佈重組 ... 由 18 老細死到依家拖左 3 年 ... 廢圖真係好慘 ...
老實講我 100% 肯定如果對上幾年係咸爺過黎法記，圖過 Benz 都一樣會係 Mercedes 贏

唔使研發空氣動力組件已經慳好多，而且人手編製FE有限制，只准二十個人落場整車，令到車隊唔使請太多人

襯色wor

我同意

d aero又唔會夾誇

以對上幾年黎講冇錯，只要一日fe用共通車架成本一定係低，始終只係一個pu測試平台同ev推廣平台

過多幾年f1全面行電嘅時候對比e家係就係會平d，但係門檻都絕對唔低不過到時就唔憂冇大廠玩

到f1全面玩電車嘅時候代表汽車界嘅發展方向已經塵埃落定，要搶market share的話賽車基本上都走唔甩

到時FE堆廠隊有一兩隊肯去玩F1就正。

如果有得抄高科技
我相信NIO 333+DS Techeetah會狗衝加入

Pomepo呼籲荷里活及LeBron James 等不要雙重標準 遇上中國就噤聲

如果有個英國版
英國官員出黎屌柒咸剩係睇到BLM
睇唔到19年六月起既police brutality

最明顯係早兩年 魚雷／gasly 揸大牛果陣就上到頒獎台，揸細牛就分都無

其實f1 油公司都有研發生物燃油
如果成功, 又會減左碳排放

其實黎緊FE 同F1都會一齊有
FE 未必追到F1既速度
FE亦都無戰術睇
只係近年F1 無乜好睇
以前F1 煙,酒,女,車 全部人都肯比錢去睇
而家變左一家大細既活動咁
你試下F1變左2000年果震既車咁, 一定多返人睇

Autosport：F1計劃將取消加拿大、美國、墨西哥、巴西大獎賽
取而代之的是十月份在德國Nurburgring、葡萄牙Portimao、意大利imola辦賽。 11月可能在亞洲辦1-2場，可能是越南甚至是馬來西亞，最後巴林2場+abu dhabi 收薑

亞洲點都要搞一場
F1自動寫明賽事需要橫跨三個洲先計世界冠軍
如果冇咗亞洲分站
咸狗就...

取消亞洲

想睇越南

諗多咗
巴林都係亞洲
問題反而係無咗美洲

中東都係計亞洲 計埋歐洲都係得兩個洲

我諗到最後都係老美/墨西哥
老美可能去返以前果個INDY場
Austin應該唔得

Article 2.4.3.b.i states that in order to qualify as a world championship, the calendar "must include Competitions taking place on at least three continents during the same season."
One example of this regulation in action is that the 2019-20 World Endurance Championship season can be considered a world championship, as it has raced in Europe (Silverstone), Asia (Fuji, Shanghai and Bahrain) and North America (COTA).

你岩巴林呢堆中東佢計埋係亞洲一個洲
即係一係美洲是旦搵返一場再搞
一係轉戰非洲 等咸狗做到真正既BLM世界冠軍

美洲一係austin 一係mexico 冇可能interlagos
中東2站基本上去硬
有傳話巴林會一站雙賽 一場用正常賽道 一場用外圍賽道

巴林應該係雙賽
今季至少要15~16場up 先至唔洗賠錢比電視台

依家確定咗10場(去到9月尾)
10月就德國+葡萄牙+意大利(13站)
11月就越南/馬來西亞+美國/加拿大(15站)
12月巴林雙賽+阿布札比(17站)

如果唔係美洲搞一站
集體寫信要求FIA唔好頒世界冠軍比咸狗

返澳洲搞有無可能

雖然Melbourne 爆緊，但仲有Adelaide . 雖然封街跑係大問題

F1要係Grade1既賽道跑
澳洲得Albert Park係grade1
你講既Adelaide Street Circuit grade3嚟

5G秦國有冇可能

泰國個場未搞過F1
機會不大

返馬拉啦

隻驚可唔可以加番呢啲track

so ugly

DLC

應該會可能有dlc既

澳洲佢唔係計落去亞洲到既咩
美洲可以揀既地方唔多wor
同埋11~12月條track會結冰, 同埋檔期問題
我都唔知F1點 可能繼續搵地方賽到1月

冇記錯Codemasters講咗
今年賽程新增既賽道唔會加到落去f1 2020
因為呢堆賽道只係for今年特別既賽程
同埋佢聲稱自己新增track既話要接近一年時間
(但佢冇話f1 2021冇)

都係vodafone Mclaren 最好睇

其實可以出DLC
我都想玩返以前堆F1 track

f1 2019新嘢係f2
f1 2020新嘢係my team
f1 2021新嘢係舊f1 track?

越南主辦單位偏向要有觀眾入場先會搞，有同政府傾可唔可以只准本地人入場
但以越南政府今次對抗疫情保守嘅作風，幾單個案就封城，都係搞唔成多

想睇下新嘢

2021呢加變左冇改例 真係有機會

FF
F1 2021
my team 可以detail到上面巴打講
chasis rake angle

BBC News - Formula 1: US, Mexican & Brazilian races will not go ahead in 2020

仲有加拿大都未講
漏咗加拿大

唔通留低加拿大

要比面阿仔同老豆

有兩個加佬喎，梗係攬加拿大多過美墨巴

加拿大搞唔成
好似話8~10月無期, 10月果邊開始凍
條Track會結冰

Checo

老老實實 麥拿倫都幾勁
16,17低潮到成部車橙色咁滯,
2,3年就上返晒中游, 重搵到唔小金主
下年分分鐘變身做 4大車隊
唔知雷諾會唔會趺返落低潮

renault 就算啦，威記潛力仲高

首先

要有ben屎引擎

nurburgring

3站意大利 拉利今年3主場 3站出曬事

麥粉係時課金了

越黎越多車睇啦

等緊出年買4萬 edition

最想睇葡萄牙

Enzo e Dino 得1個FP 咩事

應該得2個DRS zone

應該因為淨係搞兩日

哦 即係FP3+排位同正賽 完全明白

好似西班牙個layout

佢應該FP1+2 然後Q+Race
得1個fp set唔切部車架wor

睇完3個站既layout
應該DRS zone得1~2個左右
未必有overtake睇
btw enzo個layout差唔多係全直路(垃利Q2都入唔到)

四萬哥

巴打之前仲要話難爬頭
1個FP後即刻排位唔知好事定壞事
十幾年前跑過嘅車隊有data, 唔知會唔會有優勢？

But for the Emilia Romagna Grand Prix at Imola, that will be shaken up with the teams expected to have just one practice session to prepare ahead of qualifying and the race.

真係得一個FP然後直接排位賽

唔同啦, 06年到而家
data完全唔同, 同埋呢個埸既layout應該岩晒平治
5~7波勁有力,加埋aero 唔洗跑都知平治呀

咁兩個都算係中位數嘅，但NRing 同Imola 應該做到三條drs 嘅

會唔會三個場都係平治玩哂？好似唔岩牛跑？

F1 2013明明有堆舊track，有Brands Hatch、Estoril、Imola同 Jerez，當季又喺Nurburgring 賽。睇佢肯唔肯做㗎啫

Codemasters有啲位其實都幾撚hea...

部安全車轉咗Amg Gtr幾年，但今集都仲係普通Gt嚟。F2今年轉咗18寸鈴又無跟

呢隻game算9數啦
hea霸 成日無果樣整果樣
老老實實,佢用返2019年layout
然後整晒以前d f1 track, 同以前既f1 car
加埋mod 重大把人買
洗乜搞乜撚my team, ERS, 戰術呢d野

f1 2013呢隻game 唔知做咩, ban左
steam都買唔返, 絕版game變左

imola我覺得淨係岩平治 慢速+高速
條nurburging 都幾大變數既
portimao就真係未見過,唔知點
不過以今年平治部車黎講
咩track都係平治玩鳩晒

新入坑想問吓香港邊到有得買f1 merch
想買vettel最後一件垃利衫

Mugello 垃利大把 data

香港唔清楚但係網上可以去垃利官網或者 F1 store

今年唔靚喎
17,18年好d

唔好提㗎safety car, 個模起到咁鬼hea

F2 無轉18吋就正常嘅，因為嗰個係F2 2019 唔係2020，上年嘅F2 都係先有2018，後來先加2019

冇track係咁啱Benz跑架

上個禮拜MAX熱身圈炒車極速上榜

The ongoing COVID-19 pandemic means that unfortunately it will not be possible to race in Brazil, USA, Mexico and Canada this year.

We look forward to returning next season to the Americas to put on a show for our passionate fans in the region

👉

#F1

某國呢？

支國仲無講

快成秒at least

有咩track冇優勢

今屆仲叫咩世界冠軍啊
歐洲冠軍算撚數啦
等黑鬼佢6+1

btw 今年咁多新track都幾正

多新track又多d變數 刺激返d

有咩變數阻到咸同merc

真係好鍾意montoya
又快又有吉屎又唔怕任何人

咁望下中遊爭尾個度podium都好睇既

上海果邊拖9住人地d錢
擺到明唔想refund
人地f1都預左無上海份

話說其實 AlphaTauri testing 係喺 Imola test，可能有 advantage

有咩好爭
咪又係MERC 1-2 MAX 3

未必

red blue今年都流流地 唔覺max可以stable地拎第三

你係咪搞錯左d野

可能睇得賽車多
YouTube suggest左呢條片俾我

呢段之前睇十大記者會笑片都有

場上面有三架大牛，兩藍一白

鹹又衝出黎BLM

俾 Ron Dennis 搞到心灰意冷走..

真係好襯

萬保路number one
West排第二

細個睇F1最記得就係銀色Vodafone McLaren Bar Code Ferrari

萬寶路老麥真係好劃時代又好iconic
又夠簡潔 放係當今世上嘅f1應該都好好睇/唔老土

鏡面麥記都靚

爱国者

真心唔信有車手同crew敢去巴西

似足當年跑gt1果部

請問有無巴打會買F1 mask?

想買法記

我見好似係

我見Renault 都有，黑黃色，好靚。
Williams 都有，不過似face cover 多過mask

夏健倫鬥舒密加時代
銀色車好大個WEST字

紅平

Ferrari正研發SF1000改進版 部分複製Mercedes

據義大利媒體《Formula Uno Analisi Tecnica》報導，Ferrari車隊目前正忙於開發一款全新的賽車，SF1000的2.0版有望在西班牙Catalunya賽道的西班牙大獎賽上亮相。

報導說2.0版的車頭部分將被完全更換，Mercedes今年使用的概念將被採用。此外，Ferrari不想像Racing Point車隊那樣複製整個Mercedes。Maranello的車隊研發部門將繼續開發符合自己理念的部件。

這已經不是第一次有來自義大利的傳聞說Ferrari正在研發一款2.0版本的現役賽車。

我驚垃利抄個三不像出嚟，仲慢過頭三場

都好
多一隊中遊
刺激啲

宜家已經f1.5, 再慢啲咪f1.9, 得返佢一隊自己鬥自己？

可以睇牙叻同williams haas alfra romeo 鬥車

咁都仲可以同平治引擎鬥啊

拉利出名負升級
變做下遊都似

嫌自己架車未夠慢?

摩納哥車手係攬炒派

Rus, Lec電競鬥完再到現實鬥

佢哋電競邊有鬥過Lec 繼續慢慢喺後面玩碰碰車罷啦

其實點解ferrari今年變左中遊
點解唔用返上年啲setting頂住先

Aigo

因為上年副偈出cheat囉

同風洞數據唔岩
舊年部車就係話得直路,無灣路
如果今年用2019年既design,佢地死得重慘
佢地已經無左舊年款引擎, 直路已經係最慢果個
佢地而家中遊算係靠而家既aero, 如果用返上年既aero
真係同威記爭下游

當年19揸沙巴都只係贏電話佬

19會好過阿邦
起碼招數都多d
阿邦就真係見底,幾次超車都係隊內線.force人out
上站隊落去爬哥桑頭都幾好野

Jean Todt 屌鳩咸爺
話賽車運動可以為BLM提供一個平台
但下唔下跪就需要與政治無關
車手可以自由選擇跪定唔跪,
因為有D人可能有相同既目標, 但唔希望用跪既方式黎去表達
你唔可以強逼人跪先至=撐
咁樣先係自由,咁樣先係民主
必須要尊重人地既決定

Silverstone offered to host 12 races to help F1 organise a 2020 calendar

不如搞f1 enduro 啦

即係點

6 Hours of Silverstone (F1)

銀石俾左個offer F1
係銀石搞12場, 方便F1 搞個賽程表

即係12場都係睇咸巡遊

佢都ON9既
12場係同一條track做同一樣既野
電視台唔肯過你啦
你估個個星期都雨戰咩

MM93

平時1場差唔多鬥兩個鐘，12場直程玩到 Silverstone 24h

做咩

退出今站賽事

咁一架車要3個車手

每隊淨係出一架車，用曬兩個車手加後備車手

玩銀石6小時
1部車,玩夠6個鐘 2個車手
贏左果隊車隊雙倍積分 做收官戰

未好返？

應該揸到, 賽唔到

目標同LM24 合併，整個LMF1 Class 出嚟

咸lap 1: Bono my tyres are dead!
24個鐘之後冇pit過: get in there lewis

安全著想 退出都岩既

屌得好呀

睇黎今年神童有機

Yamaha 今年係時係喇

型

Imola 有 gt4 睇

條友根本就走火入魔
成日淨係識得話人做得唔夠 咁你想點先得㗎
自己講得咁撚把炮 點解唔自己帶頭炒撚曬佢班engineer同pit crew
然後全部換曬做黑人同女人
咁撚唔滿意F1你好心杯葛佢啦 下站起罷賽企喺門外抗議囉屌

真係過晒火
好彩F1無好似Nascar咁 仲有理智

再玩返入油

其實唔係已經係咁咩
雖然唔係個個都有跪 但個個都著T-shirt 都有撐
Ham係有嘈過 但好似唔係屌有車手唔跪

不過個人感覺Ham的確係冇乜政治智慧個挺
一味只係係IG嘈 批鬥 成個怨婦咁
唔係話佢唔啱
只不過以佢嘅地位 佢做到嘅可以更多
唔係一味係到怨婦
你唔煩我都煩
場內怨到場外

佢咪就係投訴有人唔跪話乜鬼損害f1 形象乜乜乜

寧願MV贏都唔想神童贏

肯玩reverse grid都有睇頭嘅
可惜benz唔肯

屌
Benz double dnf一兩場都夠贏啦
做咩唔肯

Portimao Main straight個尾突然落斜係做咩
離遠zoom落去以為好斜
同埋睇落好多車都會呢個位lockup

Meanwhile Toto 話一兩個 DNF 已經足以扭轉大局

merc喎
睇下季尾領放幾多分
加上merc即使包尾起步
最多咪無得包辨1-2
會跌出頭十咩

不過咁
當日得八場confirm左

真正垃利花式自殺

好掛住murray把聲

And... GO!

Oh my goodness , this is fantastic

This is incredible

全部有聲

斷咗手喎仲揸到車算係咁

仲有1992 BTCC

一定係世界第一靚

不了

真係好靚

我覺得拉利萬寶路, 老麥west 最靚

公公條女串咸爺？

Porridge and BBQ power

無人睇motoGP?

而家睇緊

rossi就黎頂唔住

出煙

頂多7個圈

橙黑旗B63

頂住上到台呀

Yamaha 123

睇緊冇咗MARQUEZ，好似尋日Q1炒咗車

yamaha部車係咪同十年前一樣直路比人放

再係咁V12 同R46會唔會自炒

ROSSI頂住，繼上年美國站就冇上過頒獎台
BTW 60幾度場地溫度cls

MotoGP 啲on board cam 真係好正

屎忽CAM

種速度感勁過F1

終於過咗Rossi

好驚2架YAMAHA 廠隊炒車

歲月不留人

終於過到Rossi

有無機會拎個分站冠軍先退体

休

今年Ducati真係同垃利一鳩樣

紅色今年魔咒

Agree

Yamaha 廠隊又輸

究竟yamaha 今年有冇競爭力 ，
點解副廠 反而贏正廠咁多？
但係一到直路又被人放星
純粹係神童技術超班？

今年啲廠隊...

Dovizioso係一名過客

神童固然勁
其實上年Petronas 已經tun得部車好好

神童嗰部同廠隊無分別

去到呢個年紀仲要26，已經好L勁

James Allison：現在的Ferrari眼高手低

老闆同KIMI都係咁啦
老闆重起碼有鬥心,重可以Fight下
kimi都擺明搵多幾年奶粉錢

Kimi而家真係開養生車

James Allison: 你媽是女人

冇記錯LOTUS重爭佢好多錢

不如簡單D話法拉利=阿仙奴

咁法拉利有錢過阿仙奴好多
法拉利似幾年前嘅湖人多d

無諗過佢拎到咁多分

但垃利唔係換個領隊
簽返頂級車手就搞掂
唔見得比咸+公公即刻可以拎冠軍
根本隊入面內部個文化已經可以搞到車隊玩撚完
除非成隊由頭到尾換哂去

12 13 Kimi 兩個分站冠軍 幾個第二第三 連哥桑都有幾個頒獎台

老細應承佢每1分另外俾5萬歐元獎金
點知佢兩年拎左390分

係咪話佢廢事車隊破產
所以無追啲獎金

個時老細應該諗住架車應該只得Sauber Force India 的料

原來咸又係ig po咗d on9野

佢自傳講左，
唔會追返同要返
因為如果當初要蓮花比呢啲錢
會令到好多人無工開

Kimi is a real man. How about Leclerc.

Dickhead

好似最後 Lotus 有俾返錢佢
2-3年後先當債咁還

James Alison設計嘅車 加埋 Kimi手車......

我仲喺到研究梗佢up 嘜......

垃利

同呢隻排版一樣咁on9

Charles is a hypocrite

佢邊有偽善過
好直接

i am stupid

po 咗咩

Ham又嚟料

依家r/formuladank 全部meme都係笑鳩佢antivax

咸

咸狗點解仲可以成日都關公災難
玩咗咁多年都可以犯呢啲低級錯誤

環保膠上腦

個人on99
BLM同vegan上腦

一個本身只係無腦既車牛. 學人玩政治野只會奶野 同好多運動員一樣.

鬼唔望咸狗連死幾場車
最後公公WDC
見住隊友拎應該最痛

想公公攞WDC要希望咸死車都幾慘
雖然大家都知公公未必係WDC料

佢份人呢 係成日想心注意力集中係佢身上
所以佢成日做呢啲野
但係你知啦 普遍黑人都係無深思熟慮過
所以好多人鍾意佢手車 但唔鍾意佢份人

如果又多一個羅絲堡 斷佢四屆攬
就真係笑爆咀

我麥就黎冇位加貼紙了

拎走個renault咪有囉

gulf 個logo 貼得好樣衰貼返喺個鼻唔好咩

送啲俾威記囉

下年應該粉藍加橙加黑邊

個鼻 full 晒呀，同埋放鼻影唔到
會執好個位架啦
A Better Tomorrow 唔郁得，大金主黎

Halo仲有冇位

枝DRINK都可以做廣告既. 搵個牛奶牌子

又要吹奏Zak Brown

Gulf 咁大一定俾個靚位佢既
我諗 A Better Tomorrow 會縮落去
可能似番當年用 benz 咁

fan made

嘩屌你
堅定流呀

sainz should drive this car

Ric 唔使食蕉 改食木瓜

睇九吹見到有人講，當年嘅法拉利同雷諾鬥，而家嘅垃利，都係同雷諾鬥

出年雷諾都係阿朗素

佢搵水喉能力真係強

可以打個靚丁先

Zak 依啲 Yankee 好識做生意

係linkedin見到Williams 請人

咩位，想做
做羅素背後嘅男人

有冇糧出架

幫太子女拖地 上次入到q2

見唔到
有冇link

Mechanics, Mechanical Inspector

笨士 蕉 威 同 大牛 都有請IT狗

想入去換軚

不如去跟下太子女

唔開Silverstone post?

新手想入坑
但係唔知點入坑

學迷叻先. 唔迷叻非新人

上yt 睇f1 channel同相關channel
睇下丹尼爾講下車
睇下sky sport新聞同片
Wtf1 知識片講得幾好但其他片當笑料睇得喇

禁緊WTF1來睇
丹尼爾係?

陳恩能

唔係推廣 只係佢係廣東話
聽佢講賽車新聞唔錯
不過要知識型都係靠外國ytchannel

丹尼爾有講話賽車入面最專業最高科技果啲野佢都只係半桶水

外國一堆技術型ytuber
丹尼爾就算啦

9up就叻

除咗恩撚之外有冇廣東話f1 channel推介?
之前搵咗幾個 一聽到超車嗰啲蝗語即刻熄咗

個人推薦Faye tv，把聲聽得入耳
如果想聽Engineering field嘅野暫時就冇，外國channel多
進階就Autosports，入門就chainbear果堆

自從autosport 上年季頭係咁吹垃利有幾勁我已經無再睇

其他yter 有peter windsor, 佢有時會請個工程師上嚟講嘢

如果想知啲F1 冷知識可以睇josh revell

Chainbear
另外faye開季前有條懶人包都講得好好

MB youtube channel 都好
猶其post race debrief

車隊yt 我反而少睇開technical 嘢，睇嘅話都係睇車手玩嘅片

Marc Priestley 嘅片都ok

me too

me仔揾唔到工

成事罷工?

唔係星期四先開咩？

我記得就星期三開新post

Faye TV 唔錯

Aldas 同 Tommo F1 都唔錯, Josh Revell 之前有同佢哋合作拍過片

唔知點解share 唔到link
試下search Williams F1
Click jobs

仲有control engineer
不過入面果啲high voltage我唔識

做換胎工都好難
個個機械工程師高手

Can you fix the car in 12mins before formation lap?

搵到了要search Williams Racing
有幾個opening

其實睇一年比賽 應該大部分基本野都清楚
但今年特例好多野好唔同 宜家入門可能會被誤導

I can change the front left tyre in 9.2 s

垃利歡迎你

其實換胎工係唔係其他engineers part time做埋？

Mechanic 做埋的，即係平時拆車砌車換野個班

細隊Mechanics + engineers
大隊就mechanics
不過好多mechanics都係Engineering 出身